奇異博士提提你

天時地利人和

贏係革命
輸係暴動

機場見
遮打花園見

願榮光歸香港

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

［極權主義］隔離罷課似唔似集中營嘅雛形？Jailing practices at Hong Kong schools.